凍冬東凍洞凍冬

咚洞凍，洞凍冬

咚凍洞東 凍洞東咚

乖乖隆地冬

乖乖隆D凍

細犀西細噬細犀

乘盛勝，盛勝星

照蕉朝照趙照蕉

賈加假嫁架駕家